[CUT TVB] 教你唔使錢等藍絲父母訂有線新聞

藍絲父母最貪小便宜，同佢講上網plan送有線電視，應該好易遊說。
到時再cut埋83台，世界和平。

利申: 上網plan未到期，已訂$68 plan

等睇巴打到期Cut唔到有線出嚟開post

張電視機重新手動校台囉。唔睇就唔飛過，只搵31、32、77、96、99

老豆老母好鍾意睇新聞，cut咗佢又自己識校番
其實主要建議俾00後，無得自己簽約咁都有方法叫父母訂有線

Push